【走犯事件更新】爬瑪麗廁所天花 疑犯LEON潛逃一日後灣仔落網

爬瑪麗廁所天花 疑犯LEON潛逃一日後灣仔落網

事件相隔一日後有突破性進展，警方消息證實，逃犯LEON今晚在灣仔區被警方拘捕，同案被捕尚有另外兩人，兩人涉嫌協助及教唆LEON犯案。《蘋果》正向警方查詢案件詳情。

LM

落的士係灣仔一帶俳佪先去酒店, 搭車唔洗比錢?
同埋2個同黨住五星級酒店咁有米同咁揚
咁多疑點, 幾時先交待細節 定拉左個普通人交完貨就完左件事佢

支那人

認真，如果入森林，點會搵到佢

特工

好廢

呂麗瑤

走甩左果段時間要做既野都做完啦
如果係特工 d野應該交左比人了
係咪應該查下佢呢段時間去左邊接觸左咩人

幾on9先有你呢d認真撚既邏輯思維同九唔答八
我講緊多疑點你就講去電腦對指模 而家講緊件事又幾唔合理
如果係咁唔合理都冇解釋 你個電腦對指模都可以做假嫁姐